政總算唔算係全港最溫暖既地方

入親去都唔驚寒冬

樓主做實事

N ben朝早出？

好驚喜仲以為n巾支那人

N ben幾點出

我同天奇一樣湖北香港人

6點揸車慢駛出嚟

enz？

benz

巴士

貨櫃車

聽日睇樓主指揮

我跟港父

九巴

咁早起

我隊你屎忽

難怪成日都放到針又捉你唔到

喺n賓面前玩針？
班門弄斧

炒起成架巴士呀